點解用手機打機部機會咁熱

點解用手機打機部機會咁熱
點解手提遊戲機打機又唔會咁熱

手提遊戲機d game正路tune好哂架嘛
不過冇整好果d game都可以整爛遊戲機啦
當年psp隻戰極姬

Nintendo switch

手提遊戲機點會唔熱呀....

電話個散熱設計唔係俾你長時間打機

芯靜自然涼

你用手打飛機碌鳩都會熱㗎啦

你個腦郁緊你個身都熱啦

可能佢玩呢啲

遊戲機有散熱風扇，電話冇
不過 Asus 部電莖rog phone 真係有風扇

如果電話學遊戲機整散熱孔，你又會話樣衰唔買，電話密封設計本身係死症

強勁防水同散熱
兩樣好難一齊